連登低質之謎

用咗一個禮拜連登，以為出高質content可以拋磚引玉，結果其實好少人理性討論。所謂劣幣驅逐良幣，標題黨、發洩post好多，而且連登已經變成單一政治立場嘅論壇。

講你知大部份連登仔既background:

讀ive

搵錢<16000

樣衰

無家底

溝唔到女

咁你明白未？

完全無討論氣氛

連登？不了。

淨係識得話人打手/五毛

遲早淪為【香港人網】變死壇

啱啊 下下都驅逐00後 好心佢地未經歷過就唔好出聲啦
都on9既 00年 小學個陣先07 08 年 個陣香港都未俾大陸入侵 唔識計數就收聲啦 你以為個個一出世就聽大陸歌 睇大陸綜藝 識追薛之謙咩
係到妖言惑眾 明明00後比起佢地班90後仲高質
不過淨係包括00-03年

崇拜捧捧堂 飛輪海 韓團 le類垃圾團體

因為成個香港都係咁低質